覺得自己心入面住左個女人

係呢一刻
我好想著住女裝
被男人屌！

gay

唔係